[WOW]上wiki 笑到抽筋

佐真奴於巴西出生，年幼時移民至意大利。他於維羅納的青年軍開始其職業生涯，並於2010-11賽季被外借至A.C. Sambonifacese。2014年1月， 他轉會至拿玻里，並幫助球會贏得意大利盃和意大利超級盃。2018-19球季，他跟隨莫里斯奧·沙利轉會車路士，據說，佐真奴藏有莫里斯奧·沙利的裸照，因此蕯里被迫要每一場讓佐真奴正選上陣。

本身唔太留意車仔
但見波台巴打係咁話佢
一上wiki 笑到抽筋

ha ha ha